﻿Тестовое задание
Спасибо за проявленный интерес к нашей вакансии
Требования к заданию:
Необходимо разработать веб-приложение для хранения и поиска данных сотрудников
компании. Сущность сотрудника должна состоять как минимум из
следующих полей:
● Фамилия
● Имя
● Отчество
● Номер мобильного телефона – номер может быть не казахстанским, сотрудник
может работать из другой страны удаленно
● Адрес электронного почтового ящика
● Страна – должна выбираться из списка (5-6 стран, нет
необходимости перечислять все страны)
● Город – должен выбираться из списка в зависимости от
выбранной страны Дополнительные поля сотрудника могут быть
добавлены при желании.
Разработать систему на платформе ASP.NET MVC(Web Api). Фреймворки для
слоя презентации на ваш выбор, но желательно что-то популярное(Bootstrap,
JQuery, Angular и т.д.). Пользовательский интерфейс должен
состоять из формы для ввода данных и таблицы с
имеющимися данными. Также, должна быть предоставлена форма для
поиска сотрудников по определенному полю.
При сохранении данных необходимо производить валидацию. К примеру, при
попытке сохранить некорректный номер телефона, содержащий буквы, необходимо
выдавать ошибку.
Решение должно быть архитектурно состоять из разных модулей
предназначенных для разных слоев приложения. К примеру, не
приветствуется вызов кода для хранения данных из слоя для
презентации. Для хранения данных необходимо использовать MS SQL
Server в купе с NHibernate или Entity Framework. Это тестовое
задание, поэтому, пожалуйста, постарайтесь максимально
полно показать ваши навыки и знания, но при этом решения, которые вы применяете,
разумеется, должны быть уместными.
Условия принятия задания:
1. Решение опубликуйте в git репозиторий на одном из гит-сервисов
http://bitbucket.org http://gitlab.com http://github.com
2. Решение должно успешно собираться из репозитория без внесения изменений.
3. В файле конфигурации необходимо указать строку
соединения с базой данных.
4. Если необходимо запустить SQL-скрипт перед стартом решения, расположите
файл init.sql в корневой папке с содержимым SQL-скриптом.
Срок выполнения не более 7 календарных дней
Удачи! Спасибо за выделенное время для выполнения тестового задания! 